［文宣］有無人可以整下政府對白衫人同黑衫人既分別？

依家係文宣政府同警察幾偏頗！！！
平時開緊記者會啦 連689都出黎講啦
佢人影都無隻
警察仲要一個都拉唔到
琴日睇直播 警察查身份證係查圍觀既人
從來無入過去 仲要有舉紅旗
但係係比投訴緊既市民